如果你放唔低過去既人

請你唔好開始一段新感情
利用人去幫你忘記傷痛
咁樣只係惡性循環
最後無人幫到你
好自私

好耐冇見你啦

唔開心先會見到我

盧做咩

thx

情竇初開

水泡先會令人忘記上一段感情 雖然好仆街

利申 我係仆街

無諗過去開始

X2

正皮

咁你下一段感情又要咁樣開始？
有無諗過自己解決左先

哇
咁你仲無陰公過我

不解釋？

因為你已經解得好好

你估我想架？

被迫害妄想症？

有陰影面積圖

Agger